九樓飲冰室 民主派「預告總辭」犯戰略考慮錯誤？/ 所有戰線完結？/

民主派「預告總辭」犯戰略考慮錯誤？/
所有戰線完結？/
任何立場也好，最重要還是互相尊重|
九樓飲冰室
2020年11月9日 (第一節)

香港花生
217K subscribers

主持：梁翊婷，蘇逸恒，陳堡明

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: